小姊妹送寄養竟入狼口 妹目睹姊遭淫翁逼口交

新北市一名王姓老翁趁照顧一對寄養女童時，多次偷摸這對小姊妹下體，還當著小妹妹的面，逼9歲的姊姊幫他口交，小妹妹因害怕，只能眼睜睜看著姊姊受辱，直到教會老師察覺姊妹倆不願去王家，詢問才驚揭王翁淫行。新北地院認定王男5次淫辱女童，今依加重強制性交等罪判他10年徒刑。

判決指出，王姓老翁（65歲）從2014年9月開始，多次趁受託代為照顧一對受寄養安置的小姊妹機會，分別對2女童伸狼爪，同月5日因原先照顧2姊妹的寄養媽媽南下高雄看房，家扶中心暫時安排2童到王男家寄住，沒想到反將2女童送入狼口。

當晚，小姊妹一起睡在王家樓上房間，王男等妻睡著後，起身闖入2童房間，分別猥褻2名女童下體：兩天後王男又起色心，趁夜溜入小姊妹房間逼姊姊幫他口交，當時在一旁的妹妹因為太過害怕，只能假裝睡著，卻偷瞄到姊姊被迫幫王男口交的不堪畫面。

同年12月，王男接小姊妹放學時，假好心買茶葉蛋給女童吃，回到王家上樓時，妹妹需要換鞋先待在樓下，僅姊姊隨王男上樓，王男竟突然在樓梯間脫掉正在吃茶葉蛋的小姊姊褲子幫她口交，女童大喊：「不要這樣。」王男仍裝作沒聽見，繼續逞獸慾。

小姊妹因過於害怕，始終不敢對外人訴說遭遇，直到某次家扶中心再度安排2人去王家，這對小妹妹才鼓起勇氣，對教會老師表示：「不想去爺爺家。」老師多次詢問原因，終於突破小姊妹心防，才揭發王男淫行。

王男到案後仍矢口否認犯案。但法官審酌2名女童對被害情節均能清楚指述，且談及此事頻頻低頭哭泣，認為2人並無捏造事實、陷害王男的動機，因此採信2名女童證詞，今依加重強制性交、加重強制猥褻等罪合併判王男10年徒刑。仍可上訴。

新北+1

「同年12月，王男接小姊妹放學時，假好心買茶葉蛋給女童吃，回到王家上樓時，妹妹需要換鞋先待在樓下，僅姊姊隨王男上樓，王男竟突然在樓梯間脫掉正在吃茶葉蛋的小姊姊褲子幫她口交，女童大喊：「不要這樣。」王男仍裝作沒聽見，繼續逞獸慾。」

寫到好似甜故咁